當日已經話泛民留議會會比人清算

聽共產黨說話?天真過天真嬌
當日咁多人.包括林夕蕭生都話唔應該留
你走去整個假民調話香港人大部份都堅持留
依家底q死.我衰格d講真係心涼
你地出賣左香港人.你留起度人地做到咁絕
出動埋起大陸投票.你害既係全香港
永遠都好難再有泛民入到立法會
與其係咁.點解仲要為左果10萬1年
已放棄成個香港未來?

教主雖然我唔認同佢既理念
但有一樣野岩.就係你地班人當日唔總辭
無膽導致今日既後果

或者你可以同中共deal .deal到唔洗坐
但係你地政治生涯已經玩完

今日係留唔留都拉喎

push.真係好撚嬲
入去比人玩有咩謂
然後佢更惡既野愈黎愈多
你準備定舉手機器都得

你留唔留都會清算
逗10萬咁撚爽皮吖啦

比人日撚夜撚仲要睇人面色
委任派 含撚啦

我真係唔係放負師
但係我真正睇清呢班泛民真面目

飯民鼠目吋光

但呢度啲飯粉話唔好責怪佢哋喎

push

飯粉唔敢出黎la?
講句
已經冇理議會陣線
冷處理下都好呀

推

答案係留唔留走唔走都會俾人清算

只要強烈反抗一路

抽螞蟻/返紅藍資工手足:
泛民黃架 賺藍錢養黃圈 你養佢呀

你講乜呀
拉唔拉佢哋好明顯同辭職委任無關係喎
擺明係鳩拉清算，你竟然幫黑警推卸責任

為錢啫成班

先留任再逐個DQ，一早講咗

「一早話咗冇得打 移民啦
留得係香港就係做支那順民」

我睇唔出你咁講同上面句bullshit有咩分別

岩岩睇左篇文
就算幾憎佢地都好
佢地都係比人打壓既一部分
都唔洗話佢地抵死

發生咩事

on9
連燈第一敵人係泛民
第二敵人都係泛民
第三先係共產黨

泛民:既然留唔留都係清算 咁緊係袋住十皮留 條氣都順啲

飯民自己選擇留喺度比人侮辱

怪得邊個

damn撚鳩true

錯
第三係港女
第四飛雞
論都論到黨

香港人好包容泛民
好快就唔記得